{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043375",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 불국사 시온"
    },
    "text": "宿泊施設は計32室の客室を保有しており、案内支援は韓国語を含む様々な言語で可能です。 客室は基本的にオンドルとベッドを提供し、基準人数は2人です。 追加人数がいる場合は、1人当たり10,000ウォンの追加料金が支払われます。 VIPとトリプルオンドル客室の基準人数は4人で、追加人数がいても同じ追加料金が適用されます。 チェックイン時に客室が割り当てられ、画像と実際の客室は異なる場合があります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 宿から普門団地までは車で5分以内に移動でき、バーベキュー利用が可能で、バーベキューSETは30,000ウォンで利用できます。 駐車は可能で、約80台の車を駐車できます。 客室の内部にはトイレとクイーンサイズのベッドが完備されており、無料Wi-Fiが客室ごとにご利用いただけます。 駐車場は14台から20台までご利用いただけます。慶州瞻星台＆普門団地までは車で5分、普門観光団地まで5分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "言語案内はどのくらい対応可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は基本的にオンドルとベッドを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何人まで含まれますか？",
            "answer": "基準人数は2人ですが、追加人数がいる場合は1人当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "VIPとトリプルオンドル客室は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "VIPとトリプルオンドル客室の基準人数は4人ですが、追加人数がいても同じ追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室が割り当てられますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に客室が割り当てられますが、画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "普門団地までの移動時間はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から普門団地までは車で5分以内で移動できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用が可能です。バーベキューSETは30,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。約80台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部にはトイレとクイーンサイズのベッドが完備されています。また、無料Wi-Fiもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は14台から20台までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "慶州瞻星台＆普門団地までの移動時間はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から慶州瞻星台＆普門団地までは車で5分以内で移動できます。"
        },
        {
            "question": "普門観光団地までの移動時間はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から普門観光団地までは車で5分以内で移動できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 545
    }
}